
                      Mucho ruido y pocas nueces ,fiel ejemplo de como una buena promoción llena salas,todos esperando que pasara algo en la peli y todavía seguimos esperando nada creíble solo es un buen envoltorio sin nada dentro película para clasificarla como pasable pero por los pelos
        
            